點睇男仔頭既羊仔？

係咪冇人鍾意

羊仔
其實我留意左你好耐
你鍾唔鐘意枝竹
有冇興趣食

好好味喎唔好食我d羊仔就得

點睇羊仔頭既男仔?

想見識下

羊咩好靚仔